如果政府浪一皮 大家用一半係黃店肯唔肯？

肯

肯！

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

唔肯

不嬲都淨係用係黃店 no concern

用係手足到仲直接

一係唔洗錢，一係就幫襯黃店

點解要我用少啲搞到得一半咁少
原本諗住全部用响黃店

港豬

係咁唸

牛意清 迴避問題喎你